今個星期日係咪都有遊行？

純粹想問下，冇特別意思。

民陣冇入紙遊條撚毛

自發去野餐啦
仲遊行

睇日出

有人話、有人話冇 真係唔知有定冇